堅守GME,星期五結算完先好轉場，唔好比佢呃左扮投降

去到盡
要佢收皮

俾人搞點算